有冇人上過Coursera Online課程 ???

容唔容易讀 ???
想R張證書

個個course 唔一樣點答你

弱智都識上網

ching打算學咩

例如 Business and IT
容唔容易讀 ???

例如 Business and IT
唔知容唔容易讀

讀過
如果間大學係出名既唔多唔少都有d用既
得閒進修下一定冇壞

寫下CV 都唔錯
你讀過咩科

mocc最好既地方係平同可以self-paced
上過edx同udemy

Project management
CV可寫可唔寫啦 interview果陣講出嚟會令人覺得你有上進心

做assignment可拎cert？

上緊
宜家唔係用大學email登入 有得免費讀啲course去到9月尾咩

讀咩科

Social Psychology

容唔容易讀？

易呀 有5份assignment做
個lecturer都講解得好清晰

想問本身唔係已經免費要證書先收錢咩
而家咁係免費有證書？

用電話影 勿屌

係咪呢個

Yup

係咪如果要cert 都係要比錢？

有上但冇俾錢
好似冇俾錢嘅話 恆心少好多...

係

上緊咩course

Take 過一個叫moral politics 嘅科
幾得意 算係political philo bb班

快d俾錢啦

Depends on which course you are attending. If you are want simply a certificate (which is non-credit), you can simply enroll those normal course. But keep in mind that there are some “normal course” is quite difficult to graduate, do check out the course syllabus before you enroll.

Personally, I haven’t enrolled any Business and IT course, so I cannot give you any advice.

易唔易應該係睇合作大學編出嚟嘅課程內容清唔清晰同易唔易理解。

係linkedin 見過人擺coursera cert 有show 分數，樓主想讀要俾心機拎高分d

讀左個python 幾好挽又可以寫cv
係就要俾400蚊出黎買張證書
我之後先知可以申請資助 一蚊都唔洗俾就有得讀
利申 加報左一個course黎讀

邊一個python course可唔可以分享下
想知資助詳情

想知多啲 details

入面好少it 野讀

定係我做錯啲乜？

求各位巴打推介有咩值得讀course?

你想讀咩

Python c++ web

感謝巴打

有冇人讀緊JHU Data Science

留名
有啲堂上上下覺得太簡單
可能因為我揀親都intro
好撚無聊

如果要學IT udemy 會多選擇啲，coursera 學術性強啲，udemy 實戰啲

如果只係為張cert 就算la, 其實冇乜人真係會睇啲 mooc 嘅cert, 但學到嘅野係自己嘅，呎樣先最重要

我報左 programming for Everyone - Python 個professor好好 講python咁悶嘅科都講到好有趣
有quiz要做 但係上網就有答案 workload好少

資助好簡單 係coursera嘅網頁申請 好似寫幾百字 講點解想讀、會放幾多時間去讀等等。過一個禮拜到就有通知你成唔成功。
建議你睇曬全部course，邊一個最適合你，幫到你CV先好申請